有冇巴打等緊 F1 2020?

大家交流下

有偷跑未

新手入坑 有咩要注意

尋晚玩咗
買老舒edition 7號已經玩得
新賽道兩條都好難

師兄，game 鋪偷跑左？

係咪買黎當motorsport manager 玩都得，
懶得拎個軑盤出黎玩

digital version

師兄用咩地區ps store

我用美服，連埋稅$75美金左右

小弟玩xbox

ps store連pre order都未有

年年都係咁

之前Steam版隻2018有時玩玩下會疾一下，ps4會唔會有咁既問題？

我晌信和買左 $350

香港 digital 版 幾時出？

有無中文？

部分內容有簡體中文，大部分都英文

出左！
呢度有沒人會玩online multiplayer？

今集玩埋Pitcoin未知有咩用

買衫、拉花、表情、標誌用

港服PSN幾時可以買Pitcoin/Podium Pass
有啲拉花、頭盔想買

成日跑跑下話我架車terminally damaged咩意思？
利申新手

你係咪成日爆轉數先轉波

岩先試左次聽到話叫我少啲轉個波箱
之後岩先又玩一次，死都唔轉波，淨係印brake，就話我零件少左個波箱壞左淨係比上到3波，之後行一陣又死左
轉又死唔轉又死，其實點玩
利申入坑左f1，但乜都唔識

定其實我係要手動轉，但唔可以鳩黎？
可能岩轉數先轉
我平時一入灣就會鳩減波

你係時候換波箱，最好夠60% 就換一次
正常去到閃轉數燈前轉波

咁就死得
好地地比你由8波一野拖落1波，仲比你行到車已經算係咁

所以玩賽車Game我唔會揀自動波，因為有啲灣可以提早上波比多少少油出灣，減低甩尾風險

入pit換？
我玩my career

咁如果我主要control個brake黎等佢自動落波得唔得

暫時只可以出去Menu換咗先比賽，如果你唔係玩好多Lap既話出去換咗先再入

我都玩緊My Career 100% Race影唔到比你睇邊度換

你唔想壞波箱可以揀返自動，落Brake唔夠轉數就會自動同你落
但手波會好玩啲

新手聽日試下先手波係過癮，但一次race未完成過

唔該巴打

比賽緊冇得換波箱
波箱有分練習用同比賽用
比賽用用唔夠6場就換會罰排位

正確

練緊點樣可以做到1停就完賽

BTW 淨係開ABS，TC OFF，其他都冇開

好，今晚返去睇下先
琴日玩玩下死左勁sad 本身跑第一

仲有可能係引擎其中一件零件損耗到100%就會自動退賽

睇右邊track time/wear會顯示損耗到幾多
可以自己計仲有幾耐壽命
通常80%以上就好換，未必捱到比賽完

練習時換要時間，練習之間唔使時間，排位之後先換就要罰尾位起步

如果我要減波要慢慢減？

文字上好難講要幾快幾慢
一下一下就得

用手制玩100% Race好撚攰
BTW 越南站玩55Laps其實又唔差

MyTeam第一場完咗個gearbox就64%損耗，係咪中咗bug

想問下各位巴位Hori個軚盤玩唔玩到F1 2020

練習賽波箱
排位賽/正賽波箱兩樣野，邊樣64%

講出來好似有啲on9
不過我習慣聽聲

通常我係記嗰隻灣要幾波入、記Break point一野點到即止8波拖到2波入，落雨就提早落Break 2波入，灣心上3波半油門出灣

Sorry，講到1999

試下記先
巴打你應該玩左好耐？ 感覺上好似好難記